中秋有咩行動？

一個人過中秋好悶

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋不想注定一人

一人招手

912 各區大合唱
913 各區花燈會
914 天水圍遊行
915 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
因果由國 容港治己

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦